FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (122) 1001唔開post正仆街

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

條友明知1001 都唔開post

Lm

唔開post搶嚟把撚呀？

cls 留1001都唔開post
全世界你工人牙

gummm好波！

又要推post

Team Klaiber

專登搶1001又唔開post
祝你成世冇walkout

唔知搶黎做乜鳩

想問bridge到底要點出？
點解禁完兩下R2
會變大力推波撞埋個人度？

咁你應該係出到，純粹撞咗落人度?

笑死特登搶跟住唔開
條友黑警黎？一樣咁撚弱智

ut真係好多白卡佬

開始玩順532攻仲勁過守

冇set過掣就兩下R1

friendly 送win 掛機 轉左台睇netfix
轉番過去 20比1 重未完場
對面係咁入做乜9

佢變左平時推波推遠啲咁
但係唔會過人

我個陣唔知轉唔轉到532
今星期16w，淨係上唔到20
14w算

巴打有無532set戰術睇睇

lm

急放6.5m cash 連AC賣 $3000

1001唔開post死全家過唔到年

個個都532
我用4231 簡直清泉

買咗dest
啲進攻走位幾好 又會追人 不過回防慢啲 會前場逼

隻messi較balance用夾幾好 因為佢成日走落中場/入中間

4231都清泉
咁433 4321算咩

早兩個wl 我4312 抄hin 個陣打得都ok
但今星期怕左532
決定打返最公廁既4231

我開game到依家都352
今日打到一半轉532

打唔贏EA都無用
29g 15w 但係俾under review食兩場

用過黎玩彈彈波
然後啲gameplay 無好過彈都彈唔到

兩場算少，我被人食咗6場

因為食完兩場就輸鳩咗成5 6場先贏返場

我由433轉4231，都係16淨3無分別
場場開大鬥入波唔識轉

532會唔會好啲

格流又3連勝之後和波
睇怕都無機會見到隻RB升

tonail 用落唔錯 但真係衰唔夠氣 6x分鐘就要換人

if you cant beat them，join them
我就係頂唔順對面532拍大巴放狗爆鳩我vidic
依家一齊532，一齊放狗

532見到都覺得嘔心
十個用有九個都係泊大巴鳩撳三角

利申：而家用4222多

我都覺，好on9
4231其實都幾好
但我打咁耐未試過零失球

係咪我唔識用532點解我放唔到狗

好難唔失波成條防線都係雪糕筒黎

今日先失左球反擊，我跟住對手隻翼係邊線跑落底
好地地成條防線一齊跑，屌佢老母跑到禁區頂就停低散步
對面隻中場即刻插入黎，輕鬆1 on 1龍門
失d 咁嘅閪波，即刻熄機唔撚玩
打5後衛4個都唔回防，回防果隻都係我手控

我打4231 攻果陣就ok，守就真係好撚辛苦
特別對面打442果d，本身4人防線已經對位兩隻翼同兩隻st
人地中場插一隻上黎，我兩隻cdm 都係睇波
一下就變5打4，真係守唔掂
寧願縮多隻變cb，起碼仲有auto block 先

用開 41212
今星期出左隻cdm bruno gxxxx
整左隻黎夾冰馬昆 打4222
玩彈彈波 彈得順左 又守得好左

所以想轉下陣唔知會唔會好啲

你踢埋我個份
10射一中
仲要全部禁區射

Chai wan fc dllmch

放600k-700k coins

想問隻82荷甲中場winter upgrade個陣會唔會跟base卡變做4*sm

81+任選

又有upgrade 員工又要準備cap圖

第一包就出肥

鏝係咪差少少又四連勝？
HL Mahrez 又有得upgrade

我最期待的PP出現了

toty 之後都未有卡做pp

今次要11張金

另加一隻Kane 有賺

Alisson 係咪出totw

十包仲有隻啫喱仔，肥肥

我等下個totw varane造

出 TOTY 啦，仲TOTW

肥料爆升未

好似話張卡kic stat 會變做50

YNWA

第2包81+出FS Isak
原來佢4技5腳，可惜高佬今集難用

越來越過份

85+

英超最高rating 龍門

80+都要8張金
81+個pool再細d，要求高D有咩問題

出team of the weak

記錯左之前係81+

Postion零：0

我都記錯

升左唔會再升

81+

double 85+ ea狼到

做左十包82-88

留意到，HL德甲中堅又叫糊

中89 86肥，其實ok

想問下有無隻HL Benzema食評？ 諗住用嚟打柱躉分波

十包仲有隻碧gay 多左

屌中dup untrade alisson

2隻TOTY

好想中隻瑞典翼

好似話儲夠十一張出toty

UCL + FS黎

第一包81+就if soucek

你柒咗 不過我唔過你知你點柒

85+皇馬gk岩岩先中完硬吹

85+
Ederson Laporte
Stronglink sbc

唔係出呢隻比你咪偷笑囉

中左幾隻

我用嚟踢CAM分波
81速真係唔得，月巴箭頭幫手帶走啲後衛出單刀都跑唔郁

正，好多高rate肥

85+
86 SIF Soucek
重複untrade CCC尼

85+ 2隻85

屌你老母新玩法
下下都唔係我控制下派膠比人追和
頭先打到加時下半場 ,人地仲黎個kick off goal
最神奇係105開波 入完即刻119分鐘想點

WL 三點完？

Mid西多定84里山

食Catalyst會唔會好D？定係都係要食engine加返個balance?

隻德甲好勁，值得用

大家覺得81+定82-88抵做？

一定81+

Bro 可唔可以參考下你個4222
我都係打4222 前幾個星期好地地
今個星期前場啲人完全唔郁
後場又比人禁區頂狂猜

冇哂普金卡
開到Alisson , Thiago
銀卡pack中Kane

柒頭皮 redsssanchez 打個77 friendly 贏緊4:0就full cam 的波串柒柒
Cup你啦屌你老母

81+中 多謝EA

好多硬吹英撚
全部坐晒後備席

做咗20包
Kante + Son + TOTW Soucek

朗尼坐後備

今個禮拜要拎un吹之後做81+

Super bench

85+中2隻西甲87rate肥
當自己贏咗

做左5包都幾好

有冇平靚正防中推介

HL Ekambi

留意到上面好多81+ 打手，又開totw 又開fs
我做兩包都係82嘅

第一包

幾錢預算

500k樓下

簡迪

keane

85+ 肥料少贏

屌又開硬吹 joe gomez今年第9隻啦
搵次開隻吹得嘅俾我執返幾k 得唔得

絕殺 我屌你老母...

5.2 放mid 古冇人要
下秒望住人地隻5.45 buy now...

慢到仆街

Delaney

D icon越嚟越貴 唔貨金儲成世都追唔到個價

Toty 包皮捉都捉唔住 一起腳就入 on9 唔想玩

望一望隻野7m 都抵佢贏既

Cancelo個價硬到

第一次TOTY後打WL
真係冇撚癮

81+ 中左Mendy
SB 派彩中埋華拉尼
今集最憎就係見到呢pair
自己都未用過

qs

全部都係one two 跑 》 射 〉 goal!!!
對上一場對toty messi 又係咁

不過不失 都精神嘅

Prime keane勁wor
不過我拎黎打3中堅
企位靚又硬

一失位就收皮

今個WL對過同一隊兩次
第一次TOTY加拿大仔+般奴+包+ TOTW屁同紅卡94丙
第二次隻94丙轉左做TOTY丙
兩次都輸到半場走

85+ = 兩隻85

隻到個陣應該quit

派彩 83x2

可以all in 做upgrade

想用祖記隻ffs，但好難連

隻野好廢wor

假stat？

有冇PC依家刷一個聯賽互刷Icon Swap任
原來仲有幾日就完

Ff 好撚多假stat
對過幾次
完全冇威脅

Fs

未見過人用

就算件R James都廢過 Tav
年年FS都係雷聲大
冇乜邊件可以用到tots

係tav勁姐

進攻long ball防守press after heavy touch
CDM 兩隻都balanced attack
兩隻CAM都free roam

tav 7chem 打左閘都仲屈緊機
走上走落仲幾乎可以打足全場

終於中下好野

有冇法甲cdm bruno食評 會唔會係freeze馬昆嘅upgrade版？

5.2? 我見呢2,3日都係5.9 up

85+ 中達史迪根加future star Lunin
82-88再中拿華斯
屌你老母ea 比咁多龍我做乜尻

if you can't beat them, join them

年朗年包根本好似mystery ball全能力boost咁

Ea收到 會比返85同82你

sor 5.92

85+硬吹包

有無人玩我曼隊? Scholes用唔用得落 如果唔係link唔掂朗隊10chem既話唔做朗隊sbc

廢事眼冤 即刻攞咗去賭icon sbc

轉完疤狗隊練咗一個星期終於上返17w

聽講唔得
朗隊8chem 啦，我都係咁用

唔玩半個月就咁樣 果陣個個禮拜打足就俾垃圾rg我

綠白綠整嚟打邊work唔work
夾chem要有隻icon前場

下場打科隆

其實532個三中堅應該點放同點包波
用緊boateng walker cancelo

放account PC
CR7, nedved, davies, cancelo trade得，及其他trade得球員約 5.2M
untrade toty及其他untrade/sbc球員值至少12M
11月起所有obj, season球員奴哂
有意留tg

一陣又好似tavxxxxx咁

唔係仲差2場咩

我係最慢果隻擺中間

Okok咁點控佢地三個
定係中場追波算

Reece James 同walker..
我都係簡左多人用果隻, 貴撚到仆街

啱啱先留意到FS一隻CB都冇

堆垃圾rare南美卡終於有用武之地

85+ 出左 if Martinez 算係small win
雖然冇用 super sup 都覺得佢唔夠勁

我返而最快擺中間 諗住佢第一下衰左都仲有機會跑得切返去追多次

今年啲81+ player pick 好癲
中過rttf alaba, Headliner zaha, 又中呢隻future star

我中呢隻+皇馬gk

不過呢隻又係super sup 都嫌唔夠勁嘅level

我反而係快嘅擺兩邊，隻閘失位可以補返

原來有得賭81+
唔棄住了

做多5包

做咩無啦啦入咗員工mode

我屌.........

公平咩
呢個世界公平咩

係咪下一個season就有icon swap2

好彩我都唔差

我愛EA

成堆super sub

Product Server壞撚咗？咁易中嘅

Neymar 咁撚勁都要做super sup

Neymar Best 2mil super sub
你正選TOTY Icon爆機隊？

我都假朗做super sub 啦

易條春，mud 柒都唔中

係咪玩緊同一隻驚
81+ 三隻82 三隻83

有肥都滿足了

開！！

做左，就係一張冇咩特別既CDM
不過不失

呢隻夠哂肥

EA大善堂時段

做左12次

屌老母我最勁個隻係84Navas

點解我全部都係81同82

85 Thiago

21/1 和2-2
23/1 W5-1
30/1 W3-1
7/2 W3-1
14/2 VS Koln

硬吹隊

有無cdm bruno gxxxx食評
想賣toty kdb換佢up其他位

究竟大家係咪玩緊同一隻game, 做梗一樣嘅SBC

呢隻game真係cls

FS Camavinga 會唔會同prime viera 同一級數呢，睇stat打防中又高又agile

呢個星期中兩隻FS 皇馬GK
比第二隻黎開心下都得掛

嚟多5次
收貨

冇模組
空有stat

食anchor boost 左physical好似幾好咁，又高，身形有啲似viera ，不過好怕買左翻黎會中伏

好似發現到個bug，前幾日買左張 position change，用左一次之後係app入面變左untrade，send極都send唔到落club/刪，試apply又真係用到，用完無左隔一日又出番黎 睇黎可以無限用

今期WL好似輸過比你

中咗大盜想整隻假朗玩

連開2pack 最高82

開左15pack 最好真係一隻84唔撚做了

做85+真係呃錢

ps4 放coins 4M , $5/10k

屌佢老母個個開81又中肥又中promote卡又包屁朗
我開極都係8182
成年都未中過promote卡包屁朗

棄game唔撚玩

做左50包左右
10隻87以上肥
84-86都10隻以上
另加3隻ffs

85+ 比兩隻85龍我

開81+仲高rate過85+

係咁試陣

隻Dybala撚左兩個禮拜就要落bench做super sub

有肥做隻月巴打sub好無？

我淨係撚左2日wl 跟住就出左隻朗尼

唔會咁貴做sub

新手問下其實又DR,SB,WL，大家係咪真係咁多時間玩？
我呢幾日狂打都好似追唔切咁

50包底你中啦
550隻人

我索性圍住佢砌 真係幾勁

揀黎玩

PS4 放1.7m $5/10k

仲有frdly奴任

WL 打過幾次有人特登搵隻廢英撚icon 連10chem月巴
min 1 sup走隻icon

月巴7chem 已經好L勁

我都係，咁多次event都無中過野

Rg varane +toty ramos 定黑walker gomez好

event 卡抽pack 冇可能中咁濟
係upgrade pack 先有可能中一張半張

我自己驚對gomez+walker多啲

加埋pope 痴撚線

Varane一隻屌打全部

上面咁多員工

自己幾鍾意睇呢個YouTuber 講解

Boateng/大簡/Varane 3揀2
點揀好

連upgrade都無

Boateng啲人話麻麻，但對過覺得幾勁

大簡+Varane
Boateng好神經刀，企位時好時壞

boateng 真心唔差 完全值個個價

EA咁樣大贈送，一定有陰謀

Rtff varane 會唔會勁普金好多？想入

有咩送

拉膠傷出 皇馬歐聯凍過水

會唔會好快nerf

又比呢度d打手呃左
85+ 出85×2
10包player pick/82-88 最高82

10包最高82又離譜左D wor
成30個稀金連83都冇

Rttf Gomez

咪就係搵班打手呃你d普金rg囉

81+有嘅話大家好做
Ea唔知係咪做善堂，肥到
第一包已經SMS
第二包幫老師

連續幾個核彈冇board都見過
真係唔奇

RTTF?

今個星期五六日無時間玩WL
今朝8點開始打，打到頭先終於11w剩7
唔打了，奉勸各位巴打唔好學我咁玩，打到想嘔，下次都係不了

88個張係唔係？驚記錯

最後換咗陣咁樣打隻sinclair又幾勁

又係你巴打

玩左接近3個月，冇一次活動中過好野
反而免費d untrade pack中過隻icon

DR唔使打太多 WL既分都頂到好多

TOTGS嚟 無得升㗎

同埋轉左會去西維爾

耐心等候

屌派膠

除左2隻toty,有咩 CB 好過rg varane?

RTTF Varane同即將出現既if Varane

Sinclair 係堅用既定 一開波sup走
佢夠唔夠力贏d 怪獸閘

月巴好撚勁唔捨得轉做sub，但想試新野

想試下呢2隻ffs

點解你哋81+可以中咁多好嘢

唔計神台Maldini果堆Icon
IF Walker
Rttf Klostermann

隻祖記右翼廢撚到癲
假stat到on9

隻if varane洗唔洗1球

Soucek totw 擺cdm定cb好

雪櫃啦
佢轉唔到身

81+ 做幾包都係83- 我屌

sbc

頓版bb blanc

唔係掛，兩張卡差9條街

咪玩啦Ching
除左高度冇野似

個身高 模組同對短襪仔都似
但實力就冇得比啦

咁德甲果隻呢

3包81+玩下
83 83 81

九吹tg谷d人吹奏呢隻

我通常打到50-60分鐘換佢走 換deulofeu頂佢 都入到下波 幾好用

成個英冠milestone 最有用就係佢

81+ 真係好9易中好野

用左一場無用廢到

真 又快又靈活 傳射都見得下人

琴晚到今朝做咗10包 出咗
if soucekx2
fs lunin
bonucci
motm raul garcia
tadic
fs dest
82x3

做到幾包 最差都有83 仲有張future star rw
所以幾抵做

德甲嗰隻其實幾頓吓
唔值6xx k

成班ea 打手係度吹奏81+
你地就開包屁朗，我開連83都唔過

屌你老味我就唔信邪，一陣做多幾個先

不過中咗隻dest都冇咩感覺
係中包屁朗/最貴嗰幾隻fs先有啲用

81+正到

似廢版SMS

信念唔夠

夠硬又夠高 防守唔差 係比人迫時侯轉唔到身 勁頓
其實呢個價黎講算唔錯 用得過

7 chem月巴夠唔夠用 ？

利伸：無愛

我8chem 夠用
不過冇愛就唔好做啦，一陣踢兩場擺雪櫃就揼春
留返做d 有愛架啦

想中James 唯一入隊 再唔係包屁都ok
朗都入唔到隊 廢是重新砌過成隊

85+中mane 勁到on9
用開rg費明奴 玩到以為玩緊第二隻game

rg firmino垃圾嚟

今晚試下先反正兩張都硬吹

肥料價

用開垃圾 依加隻mane準備carry我衝上D1

點揀

用ipad開5包好過PS開廿包

15lv換個隻duncan好撚勁勁撚過狗也不

Kante用超過200場
Feel到佢識自動吸波同企到好靚d位
Duncan仲要比kante再快d
又係識自動企岩位吸波 橫移又快cls

上轉下會唔會好d (Kante Trade得）

10pack中呢2隻
仲有1隻86, 4隻85

用緊tav 抽中86cancelo都好似用唔著咁

賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭

可以打3cb

duncan係勁
勁在射波唔差
但係我覺得kante勁啲

之前80+有d甜頭
就係咁倒錢落去抽
使咗400k都差唔多有
今次同自己講點都唔買金卡做
尋晚用晒倉底最尾一抽中咗fs dest
大家都記得要忍

KANTE有神力今個WL我用佢打一個防中都夠砌
用DUNCAN唔知點解做唔到差唔多既效果
利申:廢柴14W止步

癲撚到全年最抵sbc

10包 全部82內 又呃哂我d 卡

邊隻貴咪邊張

我都知kante有神力
但我用轉用左咁耐duncan都feel到佢一樣會無喇喇殺出黎自動企岩位intercept可能我個隻特別勁 風水野

痴撚線，中咗好撚多嘢

朗
Oblak
Allison
Benzema
美羊
84-85都四五隻

幫我壓線做埋大簡

做咗幾多包
朗

呃我唔倒

多謝HiimLKL巴打送win

頭10包PP
早知今日先做朗尼
琴日用左d高rate trade肥做

duncan真心勁
拎黎打cb都得

最好的已在身邊
仲單乜燈呀

買卡就唔抵，清下倉做當upgrade肥料

今朝第二包就中咗
第一包中賓周馬

要做真係要快手做，ea見到咁易中好野好快會nerf

原來玩到1張普金都冇淨

xmas 80+ 都係咁正
而家出81+ 都係咁好應該唔會再改掛

blind capa everton

今次機率真係懷疑出錯
我都可以有咁既pack luck

多到好似有身份証就有FS

估計今晚開始就會西，呢幾個鐘應該會有好多youtuber 吹奏 呢個pack 開好多好野

屌你啦 難聽過粗口

我仲未做sbc , 見到個個都post

最好中到隻88肥
其他果D連肥都不如

你地點買人做81
700$-750$ 完全唔夠快

90+ 遠射cls

咁我一定係ii

ii x2
雖然20包出左隻87
但FS 連毛都唔見一條

81+中幾多高rate 肥

我冇fs呀屌你老闆

10皮untrade卡+18萬買卡
抽到4x萬肥料+fs皇馬龍都叫贏了

做左30包 中左tif 馬天尼斯同fs皇馬龍終於贏到ea

屌又變返真81 連82都冇

中3隻future stars無一隻入到隊

Tg Fifa資訊channel

多多支持

if Kimpembe有冇人用過
想搵佢perfect link包皮

我格硬砌黎試

好想中FFS應下節

毛都冇條 83都冇

有都係banega

食shadow可以一試

做左25次
81x3
82x3
83x7 mendy
84x2
85x4
86x1
87x2 FS James
88x1
91 KDB

James下半場後備出嚟試腳一嘢傷出

戰術討論，有咩陣型可以剋制532

話說琴晚有場WL一開波用4231打532俾人食到應，半場輸1-3
跟手轉4312，用3cm對3cm
無視佢2隻翼衛直接用雙前鋒同cam打佢3中堅
最尾cup 4-3，感覺4312硬入佢中路反而有得打下

“This pack is insane” “You must do this pack” “This pack is great value”

好多82/83德甲龍門，5款任你揀

再做連續6包定7包都係3隻81
Banega都冇

西甲都有

笑死 5包81+
3包出dzeko
根本就冇機率問題

有鬼神力，對住勁少少既中場都輸晒，打toty直頭無撚用
Kante擺正選純粹砌chem用
一到半場就換隻閘落黎守，效果仲好

15次
81x1
82x1
83x3
84x2
85x1
86x1
87x3
IF SMS
Motm 大盜
利雲

係唔係咁閪
做咁多包最廢都係82，3張81完全未見過

補70k做咗okocha嚟玩

85+ 算贏？

輸到仆街

究竟中特別卡係咩感覺？
if冇，toty冇，而家連fs都中唔到

大把80 81 if

35包
小花 x1
90 x1
87 x3
86 x2
Fs Lulin
Motm 大盗

晒命你就晒命啦，扮撚晒野
出街睇路呀

諗住一陣做夠20包pp

洗唔洗出動到出街睇路

8包
86if x1
84 x1
其他垃圾

未當佢係狗咁祝福佢全家咪算係咁

呢啲都唔到我中

開始失控

又話有身分證就有fs嘅
我愈做愈衰
第一包中85
之後幾包都有83
最新一包3隻81
果斷唔做落去

兩個90已經廿萬
PP真係跟 A/C, 無 FS pack luck就俾返PP我
但係俾隻甘既膠神我，攞境定贈慶

未到最後唔好放棄
仲有7日你捱

已經推哂d card

我都推晒，等星期四refill

Rulli

屌你老母

條友真係褸屌

EA員工confirmed

想請教下咁多位想解tonali 但入唔到去玩
明明已經全銀，77分下
但都話我白銀球員只準3人係點解

閱讀能力很有問題

全銀? 最多3張銀卡呀ching

輸到仆街， QS保平安

祝你老母俾狗屌

頂，咁我明啦，記錯咗金卡起跳係77

所有屌高rate嘅回覆一律建議QS

開心還開心但唔好唔記得聽日準時去醫院做化療呀

德甲隻LM FS係咪水貨

正

做咗10次左右，得一隻普巴，其他全部81 82 83

痴線
但好有創意

WL對過一次，勁係OK勁但唔值呢個價

+1
85+ 出左Leno 同insigne
打左咁耐 剩係中過untrade salah + rg 華拉尼
1月尾自出隻rg son

我慣左慢做,
琴日打親果堆532 都用4231 先由兩翼落底,
拉條進攻線去前場,
傳返中間開始不停猜傳sm 搵空檔
因為佢少咁隻中場搶我波,
變相我可以睇住黎食

防守就冇太大壓力, 多數人唔敢兩閘上前
剩係兩個前鋒彈彈波超易守
14g11w 收到工

為左易夾chem整隻大簡黎取代vvd值唔值

Cls 呢到ut 區 定咒人區

好撚癲

cls

贏唔贏你自己check Futbin 咪知
第一日上嚟呢個forum? 咁問法有人答你都算神奇

佢點會唔知贏唔贏
想比人知佢中兩隻fs好型就真

咁是但搵啲嘢講啫

都係博屌架啦

反正呢兩隻 我都入唔到隊

儲緊肥做緊朗肥

以下開放任屌

重要回post

真係預左俾人屌就唔會話

Cls 呢到ut 區 定咒人區

算驘?呢句 學哂D鬼佬 中好野再去D出名YouTuber Twitter post 相 再打W? 一樣

冇記錯你老母好似前日做私鐘雞求我屌佢，佢話要養個垃圾仔，幫人幫到底未屌撚到佢嗌救命，之後再俾100蚊佢去買飯俾個黑衣仔食

屌得好！

喂大家開始失控

搏屌然後話做乜屌人咁惡

上集癲起上嚟好似有人咒過全家生癌死

好正 中左kdb 廢明奴 同皇馬隻future star龍門
清晒堆廢金

場場wl都用4231 六七成對手用532
完全唔覺得俾對面食到應 猜到對面傻
兩隻wb同三隻中堅之間個gap啱啱好fit晒左右兩隻cam
猜兩猜對面一控左右wb出黎守就一下打入去個空位到二打一
重點係好多人其實唔識用532格硬跟風用 打到四不像咁

Post全家相

中兩隻垃圾fs就扮大袋
人黎！俾啲堅料圖俾佢睇下

想問下隻james打CB fit唔fit

exactly, 個個跟風用但兩閘唔上得個守字
搞到我4231場場60%以上控球贏波

三揀一邊隻好搭巴西Bruno

想問下4141同451(2)分用落分別大唔大？

EA還我血汗錢 差唔多包包都係81 x 3張

你個ac好唔掂喎
建議你停一個禮拜再玩，都市傳聞越少開Game越易中好野

I know that feel bro

上面真唔真呀
85+兩張都出fs
我就開番85x2

整左十個
最高得隻梅拿仲要重複
又話好易中好野既

遇到跟風唔識打就話啫
遇到識打推2閘推到上翼果D又點應對?

我都係開85 x 2 仲要係85 GK x 2

on9，個個都開好野
連obj任都出高分肥
開撚哂啲包walkout都無

做左16包 86x1 85x2 84x1 83x8 82x2 81x1
含撚死啦ea

一攻就改打352/3412
Weak side d空位多到

上面有講 打陣地一直喺對面final third個位到猜
4231 中間5隻中場猜對面3隻中場 對面只要一控隻wb黎守你左右cam 隻wb同左右中堅之間個gap闊過西隧 一下打入去個空隻lam ram就輕鬆同隻st 2打1

反擊就仲爽 一傳到個波出黎就 4打3 3隻cam+1隻st打對面3隻cb 兩隻wb一定追唔返

早幾日開pack 原來收埋左隻西布朗silver
又執18000

做四包，三包垃圾，一包Aguero Modric Alba平均啲咪好

又dup untrade 福仔

冇錯, 我未試過14g11w, 多數7~8w 咁上下
今星期勁早收工好易打

求教

放600-700k coins

25包

得張VVD

呢度話prime 哥狗好勁

等睇master league 煞科日

Dup左oblak kimmich

朗尼 2隻xBruno

排frdly 一個聯賽排唔到人

有60萬左右
想換走Werner 有咩前鋒好換，icon 都可以
同埋摩根應唔應該換rg Walker?
Pope 洗唔洗上 if?

換個勁CB先啦

5包
一日中2張拿樸特

omg 第3pack中左....
唔敢相信 玩左幾年沒中過好野.....

西傑講嘢好撚慢

FS 皇馬龍 ISAK 公廁黎
啲fd player pick 多數都中呢兩隻

我都記得

有冇巴打用緊james打cb
有冇食評

第9包出87
星期四派彩再繼續

記住佢winter 有機會upgrade

mid makelele不如用rg kante

有無人用app砌唔到sbc

掉人入去就彈 無法儲存sbc隊伍的變更

重開app又係咁 唔理佢直接交任又無反應

master League 有無升降班？

好似話尾兩個要再打附加賽之類

包皮第一球咁都唔入

全靠81+8萬蚊搞掂大簡，最後一pack仲有得回血

都話搭巴西

個球真係癲佢入左就好睇好多

呢隻好似水水地咁

仲有球小禁區空晒射落Walker度
Quick sell la diu

我拎隻咁撚貴嘅嘢射到咁應該掉手制

得閒試下 打算stayback打cdm.....

85+

買完屁就中包

又做左10包
得一包係81

真，佢準備慶祝都正常

睇嚟重未bug fix 81+

大家解Tonali 個時小心呢個人啦，可以直接走場唔使理佢
DKLM

Thanks買左

3張啦

砌哂d player sbc 未

想砌都砌哂希望今晚出靚sbc

英超包皮呢

好唔抵砌wo

中橙色大盜

意甲隊都成型

做左咩條友

jesus完美示範點用4231打532

開頭佢就回傳自入啦
咁我都明咁咪一齊解，以為為佢派win
俾佢個意粉入咗之後，即刻換走個意粉入包皮真打
咁ok咪真打
咁佢入波個哋就球球跳閪舞，之後就完場前又叫個龍開角球呀，個龍走埋出嚟踢呀個啲
想等大家見到小心啲可以直接走佢場唔使晒時間

買左300K卡做81+，再加本身自己D低RATE肥
夾夾埋埋做左50包左右
一隻FS，橙卡都見唔到

求其砌3 包又執

公平咩

Shing搞乜

正常發揮

唔係3隻81咪算好

轉左toty利雲未贏過

為咗令朗尼chem 10
執咗個陣之後淨返兩個選擇
1 Barnes(icon) + Ribben （兩個都是會打翼)
2 Scholes + Goretzka (Headliners) (Goretzka 打右翼衛)

大家覺得點揀好d呢？？？

啲波去親利雲到都斷撚晒纜

佢唔係話得佢自己識用架咩

佢話岩佢自己用 其他人未必岩用

識用同meta 係兩回事, 我都中左, 但用返87賓爺明顯順過隻利雲好多

Sony 好撚正

Me2,做左廿幾包，最好出左張88肥

買卡做唔抵

1 for sure

Scholes點用呀

廢到仆街
利申用過

33仲要7字頭PAC 6字頭DEF

今期81+ 做左30包得3包係81
好抵做

好彩出得多肥，300K買卡+本身低rate卡
大概400K，再補左200K做左隻bruno
算幾好

3揀1要邊隻好
打3前鋒既右前鋒
得福可以10chem, 另外2隻得8chem

新手入坑兩個禮拜隊嘢好廢
想問咁多位ching咁砌好唔好or有冇其他意見
冇貨金

SB仲有冇掛機大法？求教

可以守到lui 0入波
Jesus防守級數

jesus守強過攻好多

成個master league都好好睇
攻守都好出色
唯一敗筆就係個chatroom

14場失12球，好勁

真心幾好睇，好高質

係得果幾條on9仔成日係到單單打打
都無人show佢地 係到刷存在感

踢得好又話屈卡 踢得差又話人廢
上得去都係e1料,差極有限啦

我用電視睇
開都冇開過chat room

係咁狙擊成仔

一個入最多 一個失最少
有尾場應有既feel

果d咩野反成黨最撚on9
唔鐘意又要睇 睇完又笑人

有冇人知點解成日打dr都會遇到銅卡隊？
開完波就會quit

因為驚咗你

mid鼻涕同hl theo
邊隻打中堅邊隻打左閘好

成仔有時係串
但咁多個開台嚟講,佢又肯講解pro player點打
真係學到唔少野

反成但成日mon台

咁大獲
唔該晒

Oyazabal又升
西甲LM 世3可以點up ??

想要肥係咪82-88
好過81+

睇完成好明顯隻rb James 打唔到中堅，隔硬用閘打真係唔掂

但係佢地隊隊dr個分都係800

想問下假郎個位可以轉咩人
就黎頂佢唔順

邊張好?

t

有無巴打留名frdly?
我D4 14W 料

Psn? Me 11w

隻fs祖記rw

受唔受廢j玩

0w

唔好我就係頂唔順假朗先試隻fs rw
跟住都係要返返牙朗懷抱

0w點做

屌你邊係11w

今年未打過

你咪話
我第一次打wl 10g0w

留tg add u

上年到tots法甲先有時間打過一次

樓上有我psn 直接add啦

有冇食評

你唔係有興趣做呀?

同普金雲拿無咩分別
唔係利迷都唔使做

呢家打到14未

收到即刻唔做

見佢skill move就退出左

唔好做傻事

買雲拿/華迪仲好先唔講張卡廢

吹得同唔吹得都差好遠

聽日打？

借緊分未報到

垃圾都不如

HKerSonWin831完畢

？

我用黎cdm 手控cut passing link

又撚人 PK

跟晒佢個list 出左6隻U23 都做唔到個任

奴完friendly 77送咗1x場win

冤枉呀

試下用7隻唔得就8隻
有人話用8隻先解到

做正選 好難連chem

好似u23既special card唔計

星期一真係刷任既好時間
3場真打3場人地派win，咁就贏夠6場可以到我派番俾人

一定要用最basic果張
所有，係所有special卡都唔計

聽日囉 得閒打都得
不過feel到比你屠咁閪 屈卡嘅

依家開始刷第一場
已經收到對面派win

終於可以做到EA員工

點買卡做upgrade咩價位啲金卡先搶到

放800k coins

唔會啦，我用呢隊都解到

可能真係要多過6隻

我全untrade

隻朗肥最佳位置係邊

右邊用dembele 可以griezmann 都full chem
pogba要手控先好用，冇愛用住fred 先
龍門可以用住pope 先

CM

全能 我in game打st, 下半場會轉btb

用返普通金卡做
屌佢老母ea on99有d 特別卡唔撚計

睇完樓上d巴打話81＋抽到好野
我洗左24pack
85以上中左psg navas 漢丹 神軒同梅拿 其他都係83 82多反而81好似真係得3，4隻
算唔算有賺

抽到81+已經當賺咗

你比人ban market ma但中唔少好野喎

佢個account一開始d pack luck

用$100自封market，淨靠開pack隊波都勁過你

想知上年呢個時候啲價係咪都企得咁硬

入左mid 韋拉, if walker同if pope
即刻完全感受到pay to win 既感覺

真，100買個luck好抵

有冇中好野

$100係我

妙妙 想搵你買coins
有無contact

future star 個隻sbc bruno 好似無capa咁好用

葡萄牙

無咩興趣

屌，垃圾SBC
訓得

Tonali啲鳩pack

葡超87 FS SBC

富人越富

真咩

CLS

咁就6球

...

屌.....

德甲隻ffs左翼幾好用岩岩2場dr入5粒

假朗好差咩？

D composure差到 對手行埋少少已經炒

用緊mid scholes
通常半場就換走

Mid迪西利打唔打到cdm，好似好頓
冇人同佢轉位

企開啲啦 屌你老母

有冇人砌左法甲般奴 佢會唔會好頓？

企開D啦 屌你老母

唔會 幾好用 但唔好預有驚喜 正正常常咁

隻toty利雲2.7m入已經跌到2.45m

要玩意甲先連到

40萬做隻肥朗放sup係咪太on9

你vip黎架喎 明明有我tg

唔知做咩明明聖誕都仲係900分 而家衝咗上1400分
定係少咗人玩

隻屁馬好用過包皮

一黎就見到你

公平咩富者愈富

上轉下會唔會有啲on9 兩個陣都會sub隻尼馬出嚟

85+ upgrade 抵唔抵做
卡住左隻duplicate86

搏喇

81+ *3 有冇咁癲

又係你

做到我想Upgrade埋d廢銀做

3 chem美欺？定你係會用尼馬sub美欺

d普金炒到超貴

佢下面FUTBIN 圖黎...

7chem 下面唔記得轉返佢做cm尼馬會sub Keane/Rui Costa

葡萄牙果幾隻都廢過你上面d人

可唔可以post你隊波？想睇下點link

隻Pedro SBC係咪不做也罷？

我垃圾隊黎 下星期會買大6右閘

你琴日好似又係3隻81

Inception應該會做 睇下食評先law

做咗一日肥換嚟嘅icon

大勝

慘
我衰極都有82

大黑腸今集比起上集好似好用返

你行開

真 第一次抽到咁爽嘅icon
利申做咗十二包都有

係有啲頓同左腳好唔靈吓
試過右路後上再左腳健康射
變咗傳波俾遠柱條友

我覺得佢效用仲大過MID 古
真係渣爆機隊FEEL

係中間果隻82

屌 原來連個擺位都一模一樣

入唔到隊

多謝EA

用左廿萬肥料做最好得張Dalot 仲要入唔到隊
做icon pack又中keane 同larrson
好想棄驚

呢張勁啦 後備防中 閘位 甚至落後緊打翼都得

抵做
我中左TIF Martinez再加FS Lunin
入唔到隊 但叫做賭贏EA

10包 81+
83 X2
84 X3
86 X1

隻Lunin對過 好L勁撲勁多波

咁可以試下 反正我都係用緊POPE

死ser

幾時BAN左我唔知既?入dalot仲蝕緊錢廿萬

中咗包皮

想要肥料砌朗肥，買料直接砌定買料玩81+好d

81+啦 我都後悔用左幾張trade 87+達屎黎整

請問仲有冇sb掛機大法

81+ 成本1萬
你要中84+先回本
你就睇下自己好唔好運啦

試試 thanks

阿特蘭大張Gomez？

\屌

唔好同EA員工比較

堆Future star futbin bug 哂數據

而家可以賣Kimmich放返2m出嚟買返牙朗同屁
唔使忍啲垃圾前鋒

請問上定下好？

上

比人hack撚左ac 賣晒一半卡點搞

中90古又套現

我連send email 見工嘅資格都冇

想問下ICON SWAP 而家仲有冇人打?

起碼好過我85 GK x 2

中完古

你俾人爆pw?

86 if cancelo 8 chem用唔用得過

幾好用

抵做

有無咩過coin神卡

你買定賣

Ys

想問下點樣跑跑下fake shot急停？

睇futbin 8 chem 食shadow
個pace都ok 係defending數值加少左d
如果用落都ok咁我唔換CB了

買

俾想像中硬淨 除左對Rg c7之外

上個龍換埋if pope
Ali垃圾黎

我賭輸左啦

fake shot 唔好郁左菇

點解隻alisson用落會廢過pope？

咩野包中？

合乎現實

答你嗰個都幾好人

pope今集神龍

中咩

因為alisson係condom

我擺佢打RB 應該少同RG C7 1打1
想學哥帥進攻將佢收入中間

但係rg pope又好似勁過if pope

放PS4 2M coins $5/10k

有冇人放pc coins

係咩我放st，3場9球

Thanks

搶完唔開post就預左啦

我放ram
拎佢上腳扭幾吓轉身有啲慢
打2x場入5球

係咪呢度啲白卡佬嚟？

利申 張圖唔係我 不過笑死真係

咪一鳩樣

if gomez (atlanta)

唔係唔報，時辰未到
不過冇諗過咁快姐

咁快有報應

thiago
david silva

下面用t silva咁識玩
上面啦，龍換埋做pope都得

一個亞軍一個冠軍
差少少姐

係咪入錯po呀

抵啦

FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (123) 1001唔開post會俾人賣撚哂D卡

以後你記得同我跟返規矩

唔講以為係比ea做d gif
人地個龍就大大腳
我個龍就傳波比人

叫人psn唔好落名 但一google佢個名

U23球員係會燥D

記得唔好今個星期report
一陣本身要拜年冇得打機就蝕

下星期五先report佢

唔係我收到 轉貼only
態度西到咁真係好少見

黑社會凶尻人咁

留個tg傾下?

有無u23 銀上team 推介🙏🏻🙏🏻

銀卡

屌我都試過,最近先第一次打UT
一開始D球員廢咪玩 rating 77 果個
入完對面波對面走場,下次見到佢,又入佢波
跟住佢add我屌9佢,話自己讓完我,今次要比佢贏返
心諗JM9

85+ 兩張肥
Ksnte可以奴icon用

我都有隻first own
155k放左 之後又會少隻幫手刷

GK用黎夾chem姐

放包皮，泥馬，整咗Sbc 月巴，同普金褔算down Grade?

講呢D

中咗我自己同世三

依隻gk真係垃撚圾，有場WL用cb回傳，個波唔快佢企定定望住個波6入網，又成日無反應
if pope勁好多

睇吓岩唔岩使

下次記住不推文

今年無用過你

唔關事
回傳OG bug個個龍都有
我呢個week用25圖都奶咗次嘢

唔計打objective 淨係用過vaclik同我自己

正想買卡做

Thx

我用呢條team解哂兩項objective

銀卡怪物 St. juste

Vaclik開game神器

岩岩睇返舊年TOTSSF堆人，想問4月尾係咪最多人開始棄驚

tots先多人返黎玩，2－3星期隊波就追得返進度
要棄果班抽唔到toty就棄左

youtube有埋佢WL既片睇

一定係30w勁人

好撚抵抽

深海角鯊烯丸 made in japan
icon
MTR Tin Shui Wai Station (港鐵天水圍站)
icon
面交
icon
新品
親友送禮
本人不合
平放轉售
全新未開

親友送禮...唔岩用就拎去賣.....

中伏！有樣

圖

WL TOTS紅卡

上集武肺都少咗人棄驚 多咗人返嚟玩
特別啲學生日日zoom唔洗返學

終於做到朗尼

個power curve都幾崩壞

In game 442 messi aouar ST
700K budget 有冇咩upgrade建議？

儲多100k hl theo

去過德國Tim

有冇sif迪蘭尼食評？勁唔勁得過rttf zararia?

In game 4231 上定下好?

carousell有相 youtube acc有全名

都係牛蛙變包皮㗎啦

條友真係以為自己正義之師

U23係咪97年之後都可以？

用 wongsl 得

WFH又冇咩野做個排
我都奴多咗SB解下任

以前正常放完工
去完食飯
想打都只會打DR

上年wfh連wl都可以拖到星期一先打埋最後10場8場
打完先開工做嘢

仲係shitty仔

呢d先係生活

5,6月果陣係咁出tots sbc
仲要平到仆街
有隻唔等洗既tots卡已經可以係咁刷sbc
我上年5月左右開新ac玩
好快就跟得上power curve

summer heat仲要係咁送好野

HK$650

冬蟲夏草膠囊

MTR Tin Shui Wai Station (港鐵天水圍站)

面交

新品
親友送禮
本人不合
平放轉售

試過諗住星期一先慢慢打
結果星期日晚先知第2日要返去
半夜打到燥底

張雙5星mendy

我kdb 2.4入都跌到2.15

果陣懶得玩淨係奴到第二勁果張ver
已經好夠用

隻聖誕Mandy 已經痴線
Summer heat 直頭送埋比你

依隻勁咩?咁細粒coverage 唔夠

IF?

Rm用sancho

SIF Delaney 換綿龍?

食shadow都叫用得下
352同里山打雙防中感覺上里山仲活躍
雖然個價做bruno仲好 不過鬼叫我係疤狗
淨係沙維個樣同名已經夠J

然而而家700k係買唔到包皮

有愛就唔同嘅不過佢模組好細粒 好難搶波

xavi廢模組打唔到防中，淨係可以打cam

打cam 又冇射波 好難用

中堅Delaney搭保定

食hunter都ok既
佢本身positioning高，走位好
射波無想像中咁差
利申用過二百幾場baby xavi
icon swap抽番黎

角球究極有咩攻略
上網睇跳頂個下r1 l1
打左150場 wl 一球角球都頂唔入
岩岩打左場 比對面隻adama 頂入兩次
我見佢一黎就斬 應該冇set野

明明我對中堅係vvd+ boating

好好多啦，4腳，轉守為攻都好過zakaria

WL後上入波幫我贏咗幾場

拼圖王

Zakaria入場轉中堅啦 勁到痴線
我仲用緊rg 到住包皮都唔失禮
If dela我覺得勁過kante

150K抵到爛如果可以出晒84 86兩隻就好

比我

佢有long shot taker trait

中乜？

啲人唔識走位點玩
到依家都唔識用creative run

我仲差4場

我都想

creative run 試下防中傳俾攻中/翼
做d 安全野普通面對面交波, 練熟個手感先
我依家wl lead緊兩球都會狂試

我210k買左
如果佢踢英超 應該500k

你好似廿幾萬買

佢拍Kante 打防中
會唔會太保守

買返來打WL就要食貴價架啦
但買完真係有提升到

等icon swap 2我就打了

Sommer
Girmaldo X2
Gueye

大概幾時有icon swap 2

是但啦幾十K我嗰陣特登揀一張處嘅

我踢開3防中+3 中堅

早知等多陣先入

而家想賣左佢換2隻返黎

利雲好用？打單箭頭？
見前場得佢係咁跌價

依家賣又好肉赤

打雙箭頭搭if messi 好撚好用

打開4231 驚玩唔掂

我而家用緊92般奴 kdb kante
入場用kdb打防中好似好on9
諗緊賣佢買隻hl theo 換mendy
再入隻icon好似仲好

我用開442/4231 用4231嗰陣用利雲入得多波過442

般奴防中kdb攻中咪重好

係唔係唔靈活
本身用緊朗/包打正前
少用sm

kdb好撞同無咁靈活用落
不過賣kdb 就會用大巴拿 icon

KDB + Kante雙防中緊 4222
有時KDB企得太後好浪費佢後上能力
諗緊多d 前場勁卡先再放返佢落防中

想問icon swap 換83×25 定85×5好啲

我覺得佢食咗Engine之後還好射波就好似球球射穿網咁

83

請問有無角球教學，見人絕殺時間揾埋 GK 上黎頂，點可以 call 到 GK 入禁區？

我都係咁諗，好似嘥左佢咁
諗諗下都係般奴打防中好

其實係咪97年或以後出世就計U23?

無聊就係玩下season啲人劣到呢

HL theo打中堅勁到仆街

之前一直都有睇成台
仲做埋會員同donate過
愈睇愈頂唔順
成日輸波都賴,唔會讚對手好
又唔見其他pro player咁多haters
岩岩直播仲要串班haters佢有佢地反,佢就繼續有錢袋...
大佬...係成班觀眾養你咋...咁串
即刻唔做會員

唔係

其實咁多閘位可以打中堅
想問返有冇中堅可以打返閘位

用硬吹廢金做，當肥料upgrade

睇成人台算

haters唔係講得無道理
咁多個星期ml 我都睇左4－5星期
好多賽後訪問問到點解輸
大部分人都會話自己失準／狀態唔好，雖然呢d係客套說話
唯獨係佢輸波之後唔會咁講
利申：有睇佢台學到野 但佢個態度同其他人真係比下去

組隊要u23 入波又要低過23
好煩

咁你直接喺chatroom同佢講呀嘛
喺度講有咩用

轉用532反而狂輸

好聽就有自己風格
唔好聽就硬頸
但係聽佢尋晚開台都知自己入咗個樽頸位
搵唔到應該點繼續落去嘅心態

有冇辦法可以全部full chem

話俾其他清知都好 點會冇用

我都係 唔識放狗

Kante 換icon cdm

換makelele，不過比較頓。

用bb Blanc會好d

打5後仲失多咗波 攻又放唔到狗

每個人對呢件事嘅睇法都唔同
乜嘢叫話俾其他清知？
如果其他人想了解自然會睇返佢嘅直播/睇返ml
使乜喺度講
如果想抒發對佢嘅不滿 就更加應該直接喺chatroom同佢講
依家咁上黎講嘅意義係乜？想表達自己唔會做會員定係叫埋其他人唔好做？

利申非打手

我係係係咪set 錯野

好似冇

每個人對呢件事嘅睇法唔同-> 認同
所以上面為巴打咪係呢個平台, aka 討論區分享自己嘅睇法

老實講 係chatroom講佢唔會聽

唔知換唔換好

討論區就咩都可以討論嫁啦 點解一定要直接同佢講

轉返41212/4231算

呢到你話事呀

rb 包皮比人price fix，今朝仲係2.9x m，岩岩放左隻3.3x 都賣到

呢位爸打做人咁仆街
我比你入波幫你刷你後尾專登追和
做人咁L 無我dllm

最後嗰句利申非打手真係此地無銀

呢隻正唔正

你仲要request friend

可能想msg佢

因為想send msg diu 9 佢，佢教左唔收msg

請問442 同442(2) 其實用落有咩唔同？

句利申真係精髓

CDM 嗰個啱我用多啲，我用CM嗰個啲人會上曬去

尾二嗰句 “想表達自己唔會做會員定係叫埋其他人唔好做？”都好正

好驚少左啲生意咁

其實點禁。。跟上網教學禁完好似冇咩料到

係咪有得較啲球員禁區外就唔好亂咁起腳攔截
成日俾人禁區外打one two但我明明冇撳掣電腦都自動幫我起腳攔截
最後失晒位

點解freeze dembele咁貴
睇啲stat好似唔係特別勁
純粹貴在雙5星？

朗隊8chem 都好撚勁
頭先打場dr 又一個救全家
兩球一助攻輕鬆反cup

球員個人setting 果度set保守截球？
中文係咁寫，唔知英文係點

轉左st 位

應該係哩個喇
但你哋係點set?
剩係防中保守定係點？

我試過保守截波 都係會有自動
呢個冇辦法

我防中冇set反而對閘就有
因為我打532，對閘失位好煩先咁set

ea真係好撚野
差一場就上D4
跟住撞到條友係汶萊
個gp頓撚到呢

L3R3 一齊禁
變左菱形之後有兩種方式

1: 唔郁右姑, 直接傳波出去, 接波條友係電腦, 電腦會控住波慢推, 你繼續控原本條友走位, 走岩位再叫電腦傳俾你

2: 好似平時右姑轉人防守咁簡人lock, 然後你會控左果條友, 但波仲係電腦度慢推, 走岩位禁傳波電腦就會傳

傳波方式同平時一樣短傳長傳高波through pass 都得

意甲又刷完，冇野打，有冇人玩下friendly
D5料

正啦，射波boost到90，一開始用都會入小禁區先射，有一次試下入禁區少少之後硬ban 都可以直飛死角，抵玩
之前見包皮就算if都唔會boost咁多射波，呢隻又少貨諗住一路玩一路升值

屌你老味咁樣要課幾多黑金
入完波仲要泊大巴，真係你玩埋我果份

咁得閒排人地陣出嚟不如排下一場好過啦

可以完場後直接copy對手個陣架

高位press 442
Stay back守 4422

試下用唔用到哩個Sb glitch先

你得閒可以揀排下一場
咁我得閒揀講下人地隊波有咩問題
同埋都唔洗排，撳個制成個陣就出黎啦

想問下有冇ps5 d3-4 既巴打想搵個固定刷任partner 有興趣留個psn，黎緊d 任互刷下

webapp裝左extension
我成日copy完人地個陣直接用webapp睇人隊波值幾錢

你當係bug 就得
冇得搞

有咁嘅野架咩

good

朗尼打cm食咩chem？

奴意甲隻新星順手奴埋英冠
發現隻rg king都已經好撚好用
差2場送win就奴晒成個英冠 可以拎隻king黎連肥朗

Toty前2.4m
而家升到

rg戴巴拿好撚好用
好後悔無做隻91戴巴拿

呢隻真係好少貨，如果下個禮拜出埋Neymar potm 可能會再升

佢入波個卡面好正

可能我廢
我真心唔覺隻freeze dem 值百幾萬
用落唔覺同rg 有咩大分別

利申: I hate joe糕mess
I hate joe糕mess
I hate joe糕mess
Over and over again
已經比首歌洗左腦

牙朗, 肥朗 亂玩都好勁

你點知條友係汶萊
入game 之前見到唔係8-10ms即走
唔同大陸仔打機

岩岩都對完呢隊
真係稱唔上勁
但啲人拍埋黎拍到我手掣狂震都無foul
然後就搶走左個波
最尾4:5輸左
88分鐘比佢隻迪西係K角位頭鎚頂死角
90分鐘我單刀柱邊完場

cm shadow
cam／st engine

點解啲UCL TOTT貴左咁多

佢隊波個名同psn名都寫住BN
btw我以前撞過俄佬同泰國人
全部都係search果陣寫住幾ms

淨係跑，少少fake shot 囉
真係屈卡
人地pay to win冇撚計，輸在我窮

85+ 有驚喜

點解咁少人用toty grealish？
用落幾順手

你講rttf? 因為16強就快開波啩

唔係呀連堆TOTT都升哂

所以我輸都無咩好講
最後個球單刀射失我笑左出聲

我都用緊 覺得幾順手
加埋福黎夾月巴chem
係wf廢左啲
炒左好多球單刀/半chance

我都係
夾朗尼福丁力

cb擺if stones定if silva好
夾Gomez

炒咁多粉重用

u23任係咪一定要金卡？

你隻grealish食咩chem？

no

唔洗錢又夾到月巴嘛
我玩猜傳
擺cm做駁腳
有時放下直線
暫時25場7g10a 算係咁

有nominee la ?

Hunter
有時會後上
不過左腳真係難搞
但唔洗錢就算9數，盡量就返右腳射

Szobozlai好用？

用咗落大簡度

已經成為左月巴身體既一部分

睇stat真係好一般

D passing都係勁低

但戰績係volland勁d，希望屁馬贏到

上年張粉紅頭

上年大約幾錢先做到

咁咪符合現實

好似唔係幾值做。。最緊要係untradeable

3隊88 3隊89
坐底3mil 肥

法甲幾時知 想係般奴完前 2選1

1001唔開post正仆街